點解聽電話講個喂字？

究竟邊個第一個聽電話講個喂字？

因為想知係邊「位」
所以簡化成為「位？」

我講開hello

講開「屌你老母，邊個撚呀」

好型

もしもし

有時你唔叫人個名嗰時咪又係喂尻人

第一句 講嘢

呢句係咪都係講電話先用到
唔識日文

係，同喂一樣